一齊去點新聞個垃圾POST 舉報佢假新聞

見到人地SHARE呢張圖嬲撚到仆街
變到獨家咁

幫推

作文咁作

已檢舉，推
_____________________________
8月5 我會罷工！一齊罷工！

推

推
_____________________________
8月5 我會罷工！一齊罷工！

除左圍葵涌警署之外冇隻字中

集中舉報一個理由好Ｄ

舉報完幫手屌柒班藍絲

檢舉不實報導啊屌佢老母

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

傳送點

Facebook 根本無fake news呢個選項，都唔知點report

有False news 揀